{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57294&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천웃버덩펜션"
    },
    "text": "華岳山の麓に位置するウェルビーイング型ペンションは、天然黄土だけで建てられており、健康に良いです。 周辺にはジプダリゴル休養林と金剛遊園地、陸林ランドがあり、様々なアクティビティを楽しむことができます。ワンルーム型の客室は家族のみ受け付け、一部の客室では自炊が可能です。ただし、肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。 夏季には屋外プールとバーベキュー施設も利用できます。ただし、最大人数を超過したり、肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止されており、ペットや保護者同伴のない未成年者は利用できません。 ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や破損は利用者の責任です。火災危険物質は客室内で使用することができず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には料金変動とプール運営時間の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェルビーイング型ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ウェルビーイング型ペンションは華岳山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイング型ペンションは何で建てられていますか？",
            "answer": "ウェルビーイング型ペンションは天然黄土だけで建てられています。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイング型ペンションの周辺にはどんなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ウェルビーイング型ペンションの周辺にはジプダリゴル休養林と金剛遊園地、陸林ランドなどがあり、様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイング型ペンションの客室では何ができますか？",
            "answer": "ウェルビーイング型ペンションの客室では一部の客室で自炊が可能ですが、肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイング型ペンションの夏季に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ウェルビーイング型ペンションの夏季には屋外プールとバーベキュー施設も利用できますが、最大人数を超過したり、肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止されています。また、ペットや保護者同伴のない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションのイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で火災危険物質は使用することができません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどうすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプール運営時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金は繁忙期によって変動することがあります。また、プール運営時間も変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 504
    }
}